巴西龜龜殼問題求幫手

個龜殼點解會咁

幾年前有人唔養 我屋企人接咗返嚟養 由嗰陣時已經係咁 冇改善過

各位連登大神 幫幫小弟

2020第一個既龜post🐢

似角質化，凡士林同鞣酸軟膏都有用

Thx

曬太陽會好啲